有冇人覺得性格好嘅靚仔靚女 都係扮出嚟

總係覺得佢哋實際性格好差

而性格好但又其貌不揚嘅毒撚宅女都係發自真心

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係紅色資本
早幾日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

靚來靚女又點會宅

靚仔靚女=>待遇好，人見人愛=>想要咩有咩=>得閒捐下錢=>性格好

肥柒毒矮=>老闆同事待遇差=>多野做冇得升=>冇錢冇時間社交打扮學習保養=>為兩餐同養屋企人博到盡使橫手=>性格差

有句話講得好啱，不過調轉左，相由心生應該係心由相生

肥柒毒矮因為no choice所以永遠係奴才